又話各有各做 拒絕篤灰 拒絕割席

人地做條防線等無咁易比人捉同好走都好走D 頂到陣 都比你地講到殺人放火 好多鬼AC係咁叫話鬼 話犯法 話搞事 話班人係暴徒
鬼AC多 但都有唔少正常人咁諗先得人驚

唔好行完當勝利
200萬人 換左林鄭一句sor9y囉

你理得人點做 烈士都係得一個
7生報國都係一個
各有各做

推

請小心安全

建議各位香港人暫時停止佔領 但都希望大家記住
槍口一致對外 切勿分化

嗱 夜晚唔衝就得

各有各做啦好嘛

大家仲要長期抗爭 仲要救返義士出嚟

Push

150000 , 250000附近既會員有好多鬼
因為我block親都見係呢兩堆
大家小心

你起下d ac底先

頭先我入幾個都係新ac黎
俾人屌緊⋯

唔好又咁易被分化

分化撚一定係五毛 唔洗理

設防就搞事係咩道理
打aoc都要分工起圍牆啦，掘金搵食啦

如果係同路人起碼唔會未審先判
有異議既咪拎出黎一齊討論囉

不流血 不受傷 不被捕
不篤灰 不指責 不捉鬼 不割席

push

拒絕割蓆篤灰
夜晚不宜進攻
但設好防守防止/拖延啲狗發癲係合理

我只係覺得今晚人唔多，冇謂送頭啫

致70後

好有同感

夜晚唔衝就得 防守其實冇問題